5號仔係咪做緊特價？

本來唸著股災後先買

但依家佢自己做特價

點睇

仆街

又典ar

出糧->買五號->出糧->買五號->出糧->買五號

咪燈我隻5仔

沽爆佢喇 業績屎

我諗住再跌少少就買
而家mol

$50

追入

打算all in

係

你隻put典ar
轉call未牙

等60

掃左幾手 正

你啲put先做緊特價呀

分段入

你啲Put幾好嗎？

我覺得
如果係長期擺喺度買五號仔當儲錢
呢啲價位係可以
不過如果有耐性
可以忍／等兩三年
我相信會有一個靚好多嘅價位入手

好基想像到5號仔仲可以落到幾多，就算貿戰影響都係咁大

麵麵call call 佢？

競價三十幾蚊不是夢

未

你會後悔的